呢個單位有冇機會可以揀多半間放落嚟做書房

巴打們有冇好提議😍😍😍😍😍😍

冇
完

喺飯廳位間

This ok? 😼😼😼

紅線用玻璃做牆增加光度和冇甘壓迫
留返45度角做出入口,可以不用做門

Thx

係客廳個三角位間個三角形玻璃房 又可以拉直個廳 見過人咁做 覺得幾好

係未咁

紅色做櫃，綠色做房

化解埋鑽石廳

係呀 我覺得幾好 用玻璃房 可以放百葉簾 唔用時收起佢 即刻光猛咗 空間感大d 放低簾又有私隱 最重要係可以拉直返廳黎放電視

計埋開門位得半個浴缸位置有得坐，仲要對住三角形，諗起都辛苦

將軍澳？

唔要飯廳 輕鬆

開門位可以係走廊邊，咁就可以用盡黃色圈位做飯枱

都有得諗但係實際要拉一拉尺

新界區

想飯廳大返D可以做埋開放廚 只供參考

Push